永續屎坑仔 逢一至五 2130-2230 (7)

繼續屎

集集玩屎 衰過王晶

霞姨

估下幾時賣廣告

btw 呢間洗衣舖喺邊
點解會有得賣嘢食咁正

41分

魚哥真係好靚仔

準備玩屎

做乜事呀

又講屎

又玩屎喇

下節玩屎

返主線

bingo

今日 41 分先賣廣告

真係

我唔想再睇屎呀

今日好似話條渠爆撚咗

係咪因為個絞屎機

系牙

係

9估都中

btw 唔記得咗
今

集

Danny Summer

cls 盲雞

做乜柒

問卷調查

夜媽媽做問卷

絞乜春啫

報夢

孖妹

平時唔覺胡子彤咁好戲
今次又ok喎

點兩個人去一個廁所

15分

好撚正

幾時先爆屎渠

兩條女啲懶音

屎坑仔

好難得兩件都咁正

1皮嘢整個絞屎機

張蔓莎靚啲

咪臭係

3p

我想同盲雞 2P

下
短髮果個唔掂喎

終於唔一齊講一樣野

又話食和牛？

點分 兩個一樣樣

both都好吸精

今套直情演技大爆發啦

真係人細鬼大

第一晚睇 余靚喎

屌你細路女

jennifer 個頭好樣衰

落吧心理輔導佢阿媽

agger

阿女

cls

同個六七歲細路落bar係咩感受

都唔知點解要咁set

Jennifer閪面

打破第四面牆

條渠爆未

成個不老症譚真一咁

飛飛

我好認同余香凝
佢真係冇縱壞個小朋友

唔會囉～因為我有

啲屎

屎坑仆街了

又爆屎

屎嚟了

爆渠啦

七十幾歲都係中年

又返茶記

就嚟料嘢爆屎渠

我聽到膠膠

屌，又爆屎

點解食煙嘅花姐都可以咁可愛？

唔准鬧花姐！！！！！！！

準備噴屎睇嚟太早洗頭

個廁所好似乾淨左好多咁

鄧少

鄧少對波

胸

鄧少啲聲

傾咗4個鐘

殘花姐好靚

膊頭點解有條線？ 紋身？

插返係牛屎上面頂

田生地產？

文英武傑好忙

大師兄嬌喘一聲

玄牛

玄牛導致唐樓火警

屌快啲啦

對唔住收返

文英武傑

Jeffery

今日可以見到一個鐘祖堯

唔玩屎又冇劇情

尋日先話有返啲劇情
屌根本屎先係主線

爆屎渠未

想當年

盲雞個衰樣

強尼

屌係咁影茶記 搞到我好肚餓

爆喇

強小二真係

又爆啦

終於爆

屌有味

全屋都係屎

好撚大個bug呀

屎呢個話題幾時完

繼續玩屎

有冇咁多屎屙

終於玩返屎

成屋都係屎

件衫周圍 pat 咁咪染到屎

點解可以講到咁耐屎

尋晚主線 = 好睇
今集又玩屎

玩屎。 正

一有屎個 post 推得快咗

難得正常一集又變返屎坑仔

屎先係主線

屌

個個都掛住睇屎

預告唔係出煙咩 幾時先出

好核突呀屌

口罩都唔戴

知要執屎比我的話死都唔會上去

孖妹 好正

玩命

星座撚

on9 星座撚

唔好影個屎坑啦

又係佢累事

又臭又多菌
想嘔

叫埋魚哥清啦

嘩屌，好撚大鑊

叫魚哥啲 fans 上去清啦

魚哥係咪愛上咗飛飛

間舖咁得閒 難怪會執

清完魚哥都變屎哥

我想打俾魚哥

魚哥冰清玉潔，同你清屎

明顯魚哥係心軟咗

魚哥:好彩冇叫我上去

噴泉

魚哥係唔想上去玩屎

行 撚開

TG咁款

又係星座撚累事

屌佢真係on9

出咗去先開啦

少爺仔好可愛

係咁mute個撚字

其實真係會反胃 嗰時住村屋爆過一次
即刻全家都想出外面
佢哋口罩都唔戴仲係咁講嘢 犀9利

記得閉氣

cls 聞對鞋

少爺仔

星座撚唔死都無用

推 抗爭Mind Map #Twitter #香港自治法案 #取回強積金 #國際戰線 #特區免簽地位

開窗啦屌

盲雞 3P

孖妹：

TG

養父2

嘩屌

左擁右抱爽死

老婆 RAP

骨灰溝屎

老婆

骨灰龕

骨灰灑落屎水

cult片

地下啲屎打埋格仔

要唔要返好

想執都執唔返

佢老婆跌咗落屎水啊！！！！！！！！

uncle Lui

痴撚線

sabrina仲有冇同阿軒拍拖？！

封入箱...應該冇味掛

祖堯

好cult

呢套劇完全係無厘頭風格

sr 原來係 eason

無啦啦攞骨灰做乜

痴＿線劇情

Cls

屋企人冇睇都問做乜係咁講屎

真係好彩呢套劇係9半播
食完晚飯一段時間

上午6點咁早？

呢套野用電視睇頂唔順

同問

黃金時段兼晚飯時間每集就係聽佢哋搞搞屎機

飯都食唔落

好想抱孖妹呀

孖妹有無ig

成屋屎味+氯氣味
不如炸左間屋去算啦

最慘係尻搞
劇情好似無乜點推進過

同一個樣，有兩副傢生

垃圾廣告

又玩屎，編劇真係同啲9半開飯嘅人作對

我係雷叔一定嬲到pk
玩咩都好，玩人樽⻣灰

軒軒

真係有手掌印😱

衰仔，真係幫唔落

盲雞開心死

點解舅父對雷叔咁好

舅父好好人

最衰星座撚同胡子彤

我收留孖妹

孖妹來我度過夜啦

塊面紅哂

走咪走，拎骨灰做乜

肥龜算有義氣

我收留盲雞

感覺有點離地 無啦啦搞人啲灰

又返嚟呢度食嘢
唔怕又肚痾？

仲食 呢間啲蜆唔熟喎

舅父係幾靚仔
但有時啲戲over咗

認真，有d人係覺得骨灰重要

抵得諗 又甚少累街坊

搞人地老婆樽骨灰做咩

食完4個一齊肚屙

又可以玩屎

上次食到肚痾
仲黎食
屋企又無得返
肚痾點算

今次去邊度屙屎好呢

今次肚柯點算

今次無蜆

TA 同 AA 有咩關係

兩個冇屋企者
仲有兩個有嘛

又唔係火燭

係咪覺得自己好好戲

邊夠飽呀，加碟炒蜆啦

飛飛
心痛死我

咁關個 AA 咩事
係佢老豆老母唔睇車咋喎

嗰個應該係馬王

星座撚唔好再木起個咀好嗎

全部都係人渣wo

唔係咁開心吓嘛

定係雪兒

地產仔係自創term定現實行內都係咁樣叫？

係就西利囉

咁係嬲aa搞到棺材本都冇埋

感覺上肥龜個角色真係好好仔

唔係一齊撞死左咩？

有毒氣響室內可能會爆炸架嘛

這套劇真係好撚on9 集集都係得笑同埋屎

可惜做兵

有d老土

上返啲放租盤瞓？

遊牧

公司啲盤？

遊牧民族

肥龜呢啲真兄弟嚟

做兵都唔係問題
但係做ptgf的兵

但佢頭先係拎人⻣灰黎要脅人
佢唔要脅人，搶黎搶去咪無事

又肯執屎

現實係咪都會咁做

屌會唔會搞到連牌都考唔到㗎

九點半唔算食飯時間呀

馬王嘅樓？

又係星座撚

凶宅

星座撚點入mirror？

啲地產仔住盤唔俾客知咪唔使交租

cls 飛飛正白癡

打俾魚哥

肥龜好惡

廿年塵都無粒

水電業主會交？

係咪衰呢，點解要我拋個百寶箱俾你呀

佢老實姐

欣豬

feel到week1玩屎，week2玩鬼

床單

終於有欣豬

要比人呃蝦條了

欣豬要俾人推倒了

viu 邊套劇 feature 唔到入住

實岀事嘅感覺

欣豬 molamola

下

咁早完

開床單

隻豬冇啦

今日 24 分完算係咁㗎喇

唔畀一早就冇咗？

原來係排骨仔

鄧少唔係想溝欣豬咩 咁樣推佢出去

又 193

欣豬molamola

193

欣

魚哥

飛飛露額唔好睇有陰好睇啲

魚：我好考啊

牙欣連排骨都打唔贏

等日本佬調教完佢再慢慢品嚐

彌敦道九號

魚哥喊

自己食唔到未

聽日有193

屌。 排骨仔

終於等到鮮浪潮語

大家聽日見

套戲條條女都靚

佢點入十強都係個問題

幾鍾意呢個角色

間接害死

見到supergirls同jennifer都有post話公司出新歌
到底邊兩個唱

造星嗰陣 佢話自己係獅子座 所以鍾意做leader

Thank you

由第一追到第7 幾時先入正題....定係我睇唔明

正常
頭五集我哋邊睇邊屌

你肯定唔係同一個人嚟？

洗衣舖

問下導演點解咁鍾意玩屎

所以星座撚又名後台撚

33
希望聽晚戲份多尐

舅父句「得得得我比啦」真係
想比佢摸我個頭

余震

巧巧天

小心劇透

真係劇透喎！

屎坑仔 講緊嘅係我哋真係好撚鍾意香港
點解咁講呢，越睇越唔對路，第1集好似睇緊漫畫，覺得係誇張胡鬧嘅喜劇，用古惑仔包裝地產仔幾有黑色幽默，第234集，介紹幾個主要角色背景，胸無大志住劏房嘅令狐飛、讀寫障礙有錢仔盲雞、典型做兵死肥仔肥龜、唔信公平公正嘅運動員阿鹿、扮男人搵食嘅魚哥，全部都係立體嘅角色設計，荒謬感影射香港人身邊嘅貼身時事，帶出咗好多好睇嘅新演員，成個包裝幾反傳統，但係令我覺得有驚喜嘅係第5集之後，每一集都仲繼續有新嘢玩，類似嘆息橋 打破第四面牆同觀眾講嘢嘅拍攝方式、大量客串嘅演員、大量似乎有弦外知音嘅金句對白，例如趙永紅「依家香港好似一pat屎，你同我嗰代都有份搞出嚟」夏韶聲「知唔知點解人類會進步？就係因為後生仔唔聽上一代嗰套」鄭浩南「投資炒賣嗰啲係單位，有人情味嗰啲先係屋企」heyo「天父俾我哋嘅生命唔係用嚟浪費去供樓同埋買樓」，越睇越唔對路，似乎胡鬧嘅漫畫手法原來只係用嚟掩飾裏面血淋淋嘅香港殘酷現狀，原因應該係話題太敏感嘅唔可以講得太直接太坦白，所以用咗一個表面講笑含沙射影嘅方式黎表達，一至六集我都冇特別專心睇，睇到第七集我忍唔住一次過重新追番晒，前面睇落去鎖碎冇關嘅對白劇情原來全部都有關係有伏線，入差館落口供嗰場戲嘅處理方法我諗真係好撚鐘意香港嘅香港人會好有共鳴，同埋我重新睇先至留意到和聯興地產呢個名原來係來自牆上面嗰句字畫「美景良辰和諧共處聯繫四方興家振國」點睇都係有政治含意，第七集呼之欲出咁樣講4次「有人情味先係屋企」，唔係講緊我哋好撚鍾意嘅香港係講緊乜嘢？仲有第八集嘅自動靜音式講對白，仲有爆屎渠情節，我真係估你唔到，呢班地產仔嘅台前幕後，而家應該係心諗「別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿」，我哋真係好撚鍾意香港，點解要有個撚字？地產仔做到呢個撚味。

睇完就咁大約估
條感情線都好老土下

屌 魚哥嗰part我覺得冇需要囉

啱啱追返睇到第7集
鳩係鳩啲但都幾有趣味嘅

司徒浩南55歲都好似好老咁 不過仲幾型
唔知最後會唔會其實係大奸角走去強姦朱慧敏呢

肇軒bb生日快樂
拍多啲好戲好劇畀我哋睇

有女女女嘅需要咩
隨時係霞姐做主動

霞姐女女女南哥

諗起都興奮

呢款浩南 睇佢以前搞吳雪雯果套舊戲 ，仲有卡士蘭同當打嘅邱淑貞

集集都講屎玩撚夠未

肇軒bb生日快樂
會繼續幫你推post同睇地產仔

估下今集玩唔玩屎
玩 1.01
唔玩 99.99

btw 食咗飯先 免得一陣睇住啲屎食飯

朱慧敏被女女女
諗起N年前大台金石良緣

無睇過
不過見過真人,都算Nice

一定挾持公廁

開波

WHO

唔啱口供咪係誠實證人囉

寶寶

刺激上進心

花姐

又屎？

比喻嚟姐！

RAP

強權的打壓

又屎

骨妹

比喻黎姐

屌鄧少明知金先生會食欣豬隻豬 都叫佢去傾生意

鄧少應該玩英雄救美
點知俾吳肇軒救咗

後面嗰四眼毒撚咩事

等193

係咪高級路人咋

搵寶寶去傾好過啦

我愛你呀肥腸

首歌好聽

SELLS

Who Sells Shits in Hong Kong

sell

SHITS

唉 連做狗間屋都比我大
呢句真係好正

漏咗個s

IN

[/b][/red]Who sell shits in HK[/size=6]

HONG KONG

呢條女又邊個嚟

雪兒個樣好假

雲飛揚個女幾正

雪兒好壞

花姐可摸耳落力啲

想睇花姐被老強

屌龍星啲人

試下保護我

咁就要推人去死？

花姐囉

食煙啲女好柒

點解我硬係覺得好似個姑爺仔呃條女落火坑咁嘅

雪兒就黎mj

垃圾公司

成班都係仆街嚟

幾年前已經話要離婚？

雪兒個鼻好恐怖

雪兒就黎變mj

佢支煙好似無點着

花姐救欣豬啦！！！！！！！！！

金生~

屌成個僧人咁

又係呢條排骨仔

瘦到咁，一推就散啦

邊撚個嚟

金生把聲女人咁嘅喂

排骨仔

屌 咁樣衰嘅

女人嚟架嘛？

好核突

成個連登仔咁

屌呢個男定女嚟

咁似女人既

點解佢又瘦又女人聲

廢鳩排骨仔都唔夠打

呢個瘦仔好搞笑

開 live

點會連個排骨仔都打唔贏㗎

唔好咁啦

開live

你咁樣我係唔會驚㗎

你咁樣係唔會令到我驚㗎！！！！

唔會令我驚

你咁樣係唔會令我驚

好少睇香港電影？

算係幾醒 但估唔到係呢個方法

欣豬好醒

啊 真係走喎
笑左

你咁樣係唔會令我驚咖

屌呢個金生都幾廢

你咁樣唔會令到我驚架

你咁樣係唔會令我驚架！！！

娛樂風雲都有佢份

個個都係蠟筆

欣豬接受等價交換
做開ptgf?

欣豬醒 金生廢 先走到

金生係男定女

踏血尋梅屌咗春夏

Cat姐好型

你咁樣唔會令到我驚㗎

爆埋響口

cls 鄧少

cat姐正義撚

做嘢！

Cat姐好有氣場

cat姐竟然有底線

仲有d standard姐

呢啲排骨連金鐘仔都一拳一件啦

緊張自己份工啫

#metoo

珍妮花啲戲好咗好多

更正：做演藝嘅

雷霆素穴

做咗人老母可能會睇重呢啲嘢

下 咁都叫有氣場 d戲屎到

欣豬個閪面 世界第一

想一邊鋤佢 一邊睇佢閪面

屌可摸耳再緊湊少少

女拳

啲演技有浸tvb除

細細聲開演唱會

鄧少啲演技屈機

魚香肥咗？

阿公就真係有氣場

哥哥錫返

屌鄧少死開啦

好戲喎

quit啦

雪兒

咪係

仲話係鄧少整蠱佢

鄧少仆街到震

我覺得跳出咗平時演戲個框框

係呀我好攰呀姐姐

鄧小做仆街入型入格

欣豬唔好喊

佢應該受過同樣待遇

唔睇tvb喇？

Kaki

擦鞋兩子

去同狐飛一齊返工咪幾好

似係
咁同推個女落火坑有咩分別

今日43分去廣告 遲咗

仆街

有班打手好憎佢
明明勁好戲，非同凡響已經prove到

怕炒車，想睇埋cat姐之後點對佢

咪係
鄧少又格衰

文英武傑

係 鄧少

緊係唔睇 果套垃圾劇黎

100下掌上壓

佢兩個溝唔溝到孖妹呢唔知

仲扮緊幼年張繼聰

Jeniffer Yu 做阿姐d戲唔夠台型 要進步

唔關打唔打手事 覺得佢啱啱場戲可以有進步空間就真嘅

佢地低能信錯陳家樂個小男人同蛋記夾新聞話jen派帽單野所以先憎佢 抹殺晒余香凝既努力

想掂孖妹，問過養父未

屌個model咩名 好正

cat姐會唔會係車到教佢做地產妹要接受比人抽水

咁大反差？

有冇人數過瘦仔做過幾多套茄里啡

佢邊個嚟

Yanny明明仲細過Jennifer

其實係咪仔黎？

唔知咩節目彈出咗

你想講大過？

欣豬 30歲

大山婆27歲

Yanny 30歲
余 27歲

好似係
冇波的

原來係借機拉馬

痴線 覺得佢戲屎就話人打手

欣豬會唔會上咗賊船

余香凝係唔係細過yanny?

點解會覺得係女

把聲

之前咪問過一次 咁都唔記得

又嚟

我覺得佢不男不女
把聲似女 但外觀似仔

飛飛出場啦

應該係

又係呢兩條

可能荷爾蒙失調？

4個一齊住緊 ???

屌盲雞

係呀

狐飛：高9！！

有樣有波有腳

又問

劉文光軍

爆咗入個放緊盤嘅吉屋住

終於有另外一題

歐愷純

屌你咁都要出貓

話時話咁劏房其他租客點搞

貓王特工隊

出貓特攻隊

仲要係 MC

舅父租咗賓館

終於有影屎坑

出貓特攻隊咩

我屌明明係出貓特工隊d情節

咁都出貓

好似真係有地產出貓俾人捉過

咁都有波.？
巴打食開咩

一日就話啫 但佢哋唔似一日搞掂

魚：一定要合格

魚魚

要出貓考地產牌

都合理丫
不過cat姐應該都會教佢野既

屌你仲要事先畀咗題目 背就得

193 出嚟未？？？？？？？

一定要合格

好波

得肥腸pass

可唔可以爭氣啲

出貓係人生必經嘅階段嚟㗎嘛

又影星座撚大頭

星座撚d表情好煩

老老實實
強國高考d出貓手法都層出不窮

Stanley

欣豬fans

我讀書時真係無

好有戲

姦淫虜掠

儲錢唔係買樓比自己
要買比細佬

193 呢

試過最癲寫係黑板全班一齊抄

究竟點計到拎綜援

193廢到

個阿媽點解可以重男輕女到咁

屌 重男輕女

重男輕女

on9老母

呢啲老母算鳩數啦

細佬

試過有一堂默書 撞正有老師觀課
大家攬炒

唔怪得魚魚咁

33快啲出黎啦！！

嗰老母啲支那人思想

魚仔被迫做男人

想做魚仔嘅男人

最憎呢啲老母

呢d抵撚死

33真係好廢

可能魚哥嫁佢啲fans呢

我係乖學生嚟㗎

死廢老

廢中思想

我係魚哥自己搬出去住算

我係魚就自己搬出去住 由得個老母攬住193囉

觀課觀默書
你個老師都幾創新

我都係fans嚟架

但係出貓要用腦㗎嘛

黐線

咪係
都唔當自己個女係個女

重點係全班喺上堂先知有人觀課

試過默默下老師瞓著，我坐第一行，直頭企喺度抄隔離

我擺本書落去櫃桶算數

試過考試 個監考玩 candy crush
仲要唔記得熄聲

sweet~~~~

本劇推 post 神器：
1/ 屎
2/ 193

做咩食嘢

豉油王薯條

up乜9

豆漿做湯底

1999

咁快考試？

百事有可樂...

豆漿蒸菠蘿油

可樂蒸豬肉？

其實講緊乜
定係唔駛咁認真

肉餅哥？

考試要着suit咩

冇講個屎字！

點會唔執好d野先瞓

我瀨咗喇

靠自己喇成班

九龍灣

冇得出貓lu

無追到 想問點解佢地四個住埋咗一齊？

焗豬有排焗架

因為劏房已經收咗皮

真係好firm

去食阿活焗豬啦

全強

屌你原來諗住溫一個星期就考試 cls

係唔係以後冇孖妹

做左好耐茄呢啡既人

幾時先出

齊上齊落

大四年

去咗住賓館呀～～～～～～

講吓笑姐

又唔讀書！呀！！！！！

割啦

muar ~~~~~~~~~~~~~

點都唔割

MUAH~MUAH~

Keroro咩

吳肇軒嬲都咁靚仔

攬炒！
不割蓆！

muar

唔割

唔割

講笑

MUAH MUAH

幾時先比人發現住左人地間屋

屌我尋日睇返 空肚
先發現有一集祖講咗 又唔做嘢又唔讀書
仲要有個 啊啊啊啊啊 嘅 bgm

劉文光軍真係好廢

五呀五呀
五大訴求呀

有得背＋MC 都要出貓

魚哥一定嬲到

預咗

補習

33出黎未呀

魚哥英明

盲雞戴唔戴眼鏡都好正

魚哥幫我補習

就出！！！！

193呢？

屌個老母煩到

本身仲以為其他三個會pass

193 !!!!!!!!!!

廢老

33

我都想魚哥幫我補習

佢枝拐杖唔跟身
佢點入頭先果間房/位

3爺

193真係做到嗰陣廢柴味

珍

Yanny 仲大過 Cat 姐

鎖埋門

193 jm9

193 一定係信邪教

muah

屌你老母個post啲基佬多到 邊條仔出場都要喺度j

Muar

佢跟本就係廢青
咩成個廢青咁

屌又黎破四牆, 好撚濫呀

193 !!!!!!!!!! 193 !!!!!!!!!! 193 !!!!!!!!!!

余震 我又諗起張敬軒

真

又邪教

支持郭嘉駿三哥

33都入左教 muah

今節 09 分就賣廣告

仲以為係咩死宅
原來又係被洗腦

都話 193 係推 post 神器

魚哥仲細過33 2個月

魚3

33 muah

哩套好似有大隻劉謙show肌

193今次終於長dd可以j下 muah

大家不如趁呢一節推爆個 post
下一集就唔使轉嚟轉去

其實覺得人生一定要有樓先係洗腦

我愛郭嘉駿

幻愛都有

趁就快最後一節
我想講
吳肇軒生日快樂！！！！！！！！

跟機

我講個動作姐
佢正正經經講其實無乜野
一muar就好好笑

Denis

軒軒生日快樂

死啦郭太出動

屌上撚咗新聞？

柒到

溫豬

同欣豬溫書

大家想 魚哥 定 欣豬 幫你溫書
魚哥
欣豬

星座撚個姿勢

同欣豬食飯

係溫豬

gay test failed

欣豬扮到好sweet
不過諗起佢都30歲 真係

一定係魚哥

我都想俾飛飛孭

屌你老母講呢d時講大話就咁順口

兩個都要 最好加埋余震

小朋友先做選擇

yanny做女朋友一定好嗲

sofiee 都 30 歲啦

上位了欣豬

欣豬變強了

食埋隻豬

莊wear，咁善善呢

我愛劉俊謙

寶寶調左位

呢個look咩事

乜野造形黎

屌你個頭

飛飛好型

咁嘅look去溝女

花姐都好靚

星座仔表情撚到

呢個係屋企
我哋係家人

屌你呢個中分

飛哥你想點丫

個頭

望鐘 套劇得翻10分鐘

屌你牙飛

我愛飛飛

着到咁做乜鳩

十分鐘都冇呀

龍星個肥仔好似細個睇長江七號個肥婆

飛飛真係好得意 飛飛生日快樂！！

魚哥都30啦

戰衣嚟

好gay

好 old school

有冇人讚過你靚仔呀

又俾你兜到喎，衰鬼

吳肇軒好靚仔

好柒

我本人著衫都唔係好睇
但佢著得仲柒

笑撚咗

飛飛生日快樂

屌
真係扮梁朝偉

個頭好撚柒

見到你個頭我就忟

而家先知193叫郭嘉駿

笑死

飛髮仔Stanley

夾公仔

罰你罰抄十次佢個名

吳肇軒咩造型都咁靚仔

狐飛都唔靚仔叫人點生存

韓仔頭

我想睇賣樓多過佢同欣豬 dating

夾公仔係解溝女咩

得唔得架

啲蔭

笑到仆街

屌 阿水咁

坐錯位

CLS

我屌你老味

睇唔睇到路架

pat陰屌你

係唔撚係呀

星座撚玩佢㗎喎

好撚柒

錯枱

睇唔撚到嘢

韓到仆街

屌，遮哂對眼

靚仔on9係叫可愛

星座撚撚鳩佢

屌 乜頭

開定新 post 先啦

大整蠱😂😂😂

笑撚到我失控

感覺今集ok

咁都去到間餐廳

件衫好睇
個頭唔得

欣豬幫飛飛

想做飛機頭但根本無電到

韓到盡頭既頭

條眼線

係好on9

化埋妝

好靚女

欣豬 同 飛飛＝Romeo & Juliet

夾頭髮

仆街仲要化妝

CYCLONE

飛飛好qq

好可愛

仲上埋眼線

今集有冇玩屎？

屌勁濃妝

髮夾
仲要搽粉底畫眼線

真係睇唔到路

成條女咁

唔醜呀

得米啦

笑撚死🤣🤣

屌你老母女人咩

JOKER

屌 對眼

原來仲有眼線

屌係咪畫左眼線

啲劇情好跳脫喎 雖然集集都係咁

Yanny

飛飛同欣豬

勁，曲線多接觸

用心良苦

我媽笑到好興奮

成對波睇哂

好sweet

鹿哥既暗黑兵法

屌你

屌個店員

Waitress

凍檸奶

你用髮夾都用個黑色夾丫

個waitress

凍檸奶？？？？

屌你waitress

屌你肥西

好靚呀飛飛

邊忽

個waiter係咪去死去死團㗎

(8)

bra咩色都睇哂啦

係咪果條臭西？

狐飛好靚女

今集冇屎坑

dls

邊有女咁好架

用返啱名 good

氣場

邊有咁靚既女咁好架

cam man 唔影低d

吳肇軒生日快樂

等我細數你嘅罪孽啦

點解肥腸有女 但劉文光軍冇女

Barbequed

你會畀人barbecued